情侶嘈交巧遇前度 男友被打到命危

【16:00】女事主男友目前情況危殆

一名38歲姓黃女事主，昨晚19:30在九龍城侯王道，因感情問題與同齡及同姓男友爭執，更被男友用手襲擊，女事主受驚逃跑，但數十米外被男友截停，雙方拉扯。剛巧女事主的42歲姓沈前男友途經侯王道，見狀出手阻止，其與該男友互相用手襲擊，途人報案。

警員接報到場，經初步調查，該前男友涉嫌在公眾地方打架被捕；該男友則涉嫌在公眾地方打架及普通襲擊被捕。案件交由九龍城警區刑事調查隊第五隊跟進。

女事主臉部受傷，與臉部、手及眼部受傷的前男友一同送院治理；該男友同樣臉部受傷昏迷送院。

加埋成三百歲仲搞啲咁嘅野

然後前度又變返現任，現任變前度？

38 + 38 + 42 =.......

數學老師在哭泣.......

廢中搞搞震

成班廢中

同一個窿出，相煎何太急

剛巧

收爹啦傻閪

有無咁啱啊

誇張法 修辭手法嚟
你中文老師在哭

死廢中

所以咪得個"嬲"字lo

我諗得佢要教
佢老母在哭泣

屌你，tvb嚟嘅
更年期三角戀

3P
MMF

狗咬狗

Don't ask me why not both.

廢中最鍾意為啲雞爭風呷醋

該男友同樣臉部受傷昏迷送院

暈撚埋笑左

其與該男友互相用手襲擊

如果那個他不愛護你準我待你哭

肯定係個前度擺咗個勝利姿態喺現任面前
現任條氣唔順郁鳩人

每日100蚊,一個月都有3萬la

大家都係兄弟，點解要打架

其與該男友互相用手襲擊

寫乜撚

咁都有得笑

哭泣的老母

就係咁橋
唔準諗
即刻答

前男友有得扑野了

公廁 周街都係ex

數學家

好亂呀

現任重傷
前任惹官非
女人成最大贏家

d中文水平差到

昏迷姐 邊有命危

好惡

依家嘅報紙佬係咪要湊字數？
以前一向要求簡而潔短而精
打鬥兩隻字都要講到互相用手襲擊?

300歲都未死？真唔真

邊有咁多剛巧

On9 耶鮮都幾千歲 你話真唔真

個前度on9 咁就坐監

耶穌30幾歲就死左啦，幾千歲果個蘿拉

幾十歲人重搞咁多野

同大陸有得fight
大陸會寫雙方發生肢體衝突

應該係咁（我估）

本人

條on9仔應該啱啱識上連登，仲要00後睇開抖音，咁鍾意講咩xxx在哭泣

命危

啲記者係咪唔撚識中文

幾撚型

笑死

阿爾克馬爾加強版

如果你係個前男友 你會唔會一樣打條友

前柱定後柱？

二個都屌過同一個西
咁咪間接格劍

你係咪吞過你老豆啲精呀

知唔知咩叫誇張法？
中文老師在哭泣.........

屌我都cop 左
up緊乜7呀

睇錯同性男友

「互相用手襲擊」
呢個係咪boxing既定義

誇張手法都唔撚識

中文老師在哭泣

計錯數的傻閪

計錯數變左誇張法，數學老師依然在哭泣

數學都唔撚識

數學老師在哭泣.......

推手